病毒爆發幾乎都係藍店出事.....意味着？

藍店太多唔肯戴口罩廢老
藍店有D唔查體溫
結果出事

繼續堅持黃店中...........

圍威喂

藍絲信政府驚西呀

果d無良心既舖頭，為左做多d生意咪放鬆晒黎處理囉

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

信正苦唔驚

babycondom d人話信鐘南生，，所以咪中撚晒囉

諗起有位手足有肺炎之後瘋狂去食藍店

藍店根本無王管

廢老大多同中國有連繫，另外個人衞生差，中招機會大

有黃店都奶左野
死一個手足換十隻藍屍都唔抵呀

隔離完要搞返個懲罰檢疫黃店+初選黃店周

藍店=高危餐廳名單

老老實實我覺得美心遲早爆一鑊，勁多廢老

藍店坐到密一密 又唔度體溫
店員又唔戴好口罩
但都唔會俾人捉俾人罰
咁梗係死快啲

廢老最中意一路食飯一路發表偉論，唔爆先奇啦

一日之內幫襯左4間藍店果位

藍成日上支那, 黃應該非必要唔會再上去

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #香港自治法 BNO「5+1」 #取回強積金 #快閃文宣 #一國兩制已死 #國際戰線

諗起仲有個去咗狗屋報失

藍店都岀事
我真係唔信中國咁少

醫返都嘥藥費

咪燈啦

藍絲無良心
老細做得唔夠足/顧客無咩公德心

人地講下姐
根本係因為藍店多支那佬

慈雲山時代冰室

藍絲互噴口水 食完唔走 同店員吹水

仲有係藍店 可以無視1.5米坐到集中營咁 都唔會俾狗拉
抵死

因為報應

藍店多連鎖 覆蓋面大！你行入去一個普通商場 其實冇幾間唔係藍店。黃店通常係街舖

班呀伯係藍店鳩坐噴完口水又出公園繼續鳩坐噴口水, 點樣唔出事姐

又真係， 爆親都係籃店

想中招，去籃店，Yeah

上環間點心唔係黃？

豬咀，歸位了!

唔係

Beans

點心籠先係黃

藍店有黨既祝福加持

唔怕

要長埋中南山

肺炎只會感染藍絲 你見成千五個確診都冇人去狗屋報失就知

富東閣

藍屍做野無heart 甚至黑心
唔慌衛生得去邊
餐具洗唔乾淨 枱櫈抹唔乾淨
食客又係廢老多

最強黃絲

一直都同人講話黃店安全啲
之前有開過po講過呢啲嘢
不過冇咩人理我

政府︰藍店出事我地一於宵禁攬炒黃店

明明個個都係手足

藍店無撚人查

負責查嗰班犯咗國安法？

藍奕邦手足黎 唔好用佢個名玩啦

Ok

Push

廢老傳傳下就會死埋

因為信正苦唔駛驚

有名你叫 中共病毒🦠

政府對佢地寬鬆其實係害佢地

藍屍：信政府！唔驚！

證明廢老最中意唔帶口罩開P跟著走去食藍店

藍店多人食囉